隔離個女同事臭水味好攻鼻

肥膏夾住d臭汗
再溝濃濃Chanel 香水
日日周圍行嚟行去
搞到成個office都係有佢陣腥水味

女人好鍾意飯後又補臭水
佢都唔例外 好似每次都噴半枝咁濃烈
每日lunch完 埋位都需要好大勇氣

早排暗示過佢香水噴太濃
佢又話我唔識貨 是chanel腥水

合埋眼都聞到佢咩方位
行樓梯隔一層咁遠都聞
有時同lift收工要練閉氣
搭車返工收工又同一架

而家又聞到佢陣腥水味
樓豬就臭暈

樓豬無奶
0分重作

臭西味

同我講做乜？同佢講囉

有冇圖

買部風扇喺位開行佢，吹向佢個方向，搞掂
一部唔夠就兩部，兩部唔夠就四部

樓豬：冇呀，我鼻敏感，想有新鮮嘅空氣流動

講真chanel no5 好撚臭

問過佢噴開邊隻香水
話過左成朝聞到仲好濃味
鼻敏感都聞到 Lunch其實唔洗補噴

佢照噴我都冇計
全能連登仔 仲有無咩計仔可以用？

噴得no5,,應該有番咁上下年紀

No.5唔係個個carry 得起

轉工囉可以點 你都吹佢唔漲

圖都無 邊撚個信

可能塊西冇咁大味
建議樓豬試下

因為佢陣臭水而捨棄發展機會？
我做唔出

好彩我隔離無女同事

30幾歲左右 算唔算大年紀

咁咪忍 人生就係不停忍耐 為咗前途大把女人幫老細含撚都得 你忍下臭味有乜問題？

圖呀

30尾就算大

鼻敏感忍唔到打乞痴
我都唔想

咁講法人生無野講
只需要不停忍耐

件事同臭水無關
係巴打對女同事偏見黎
如果個女同事索既就算佢一陣咸魚味都無問題

鼻敏感真係唔得
打乞痴擤鼻涕都唔知用咗幾多張紙巾

腥水同臭狐
我寧願臭狐 冇咁攻鼻

不了 仔女都生埋

已有女友

你又噴Boss囉
鬥臭

係架 你依家明你講既野有咩問題未？
有啲野係忍得 有啲野係唔得

巴打識貨

你未試會攻擊既臭狐姐
30幾都叫老，你應該都叫幾後生吓

廿幾三十年前未興用香體露，香水呢啲野
夏天一迫巴士地鐵
啲狐狸會係四面八方咁攻擊你
就算你有本事閉氣都殺入黎

試過之後你就明CHANNEL NO.5 已經係好野黎

同你溝通唔到

個鼻係咪已經抵受唔到咁多年摧毁已經臭壞左

細路仔唔識野我諗過幾年話唔定我都免疫

(向住佢)噴番啲空氣清新劑中和下

blocked user黎
出名博block

樓豬有鼻敏感

嚴重起上黎一日用半盒紙巾

我後面條西女人有臭狐味，一熱少少佢前後左右果八格同事都頂唔順

以毒攻毒 噴啲濃過佢嘅古龍水

靚唔靚先個女同事
靚我幫你汁佢一劑

我依加都唔明點解臭狐係同一隻消炎藥係同一隻味

帶防毒面罩

thanks 本身認真想溝通

不過我而家明啦
有啲人係溝通得 有啲人就係唔得

3M 60926

不要幻想 大大力索

佢係大秘書 老細鐘意聞
你吹佢撚脹？

唔吹佢都脹既啦

其實噴香水嘅人好自私 成日噴完自我感覺良好
但我每次聞到都好想嘔 尤其係室內空氣唔流通
成陣味困住唔散 污染曬週邊嘅空氣

gabrielle仲撚臭

圖呢

臭你又奶

Jo malone有隻味好正 好多妹妹仔成日噴

買枝美極俾佢

唯有得閒借啲意離開位
順便搵全能嘅連登仔取下經
會點應付呢啲情境

佢個鼻已經慣咗, 唔覺自己噴得濃, 所以就越噴越多
樓主會唔會有啲香水味係接受到嘅? 同佢講話乜乜牌子嘅乜乜香水味好好聞, 推薦佢試下, 等佢轉香水?

白花油搽人中

幫佢噴啲美極就會好聞一啲

收支你鍾意聞既香水俾佢

Pear? honey?
呢d我頂到 唔會打乞痴
周不時聞到 唔會話好聞 但唔鼻敏感

sor 小弟唔識欣賞香水
只會覺得攻鼻同唔攻鼻

落d美極更可口

計就我地諗 味就你聞曬

無架 其實佢唔好飯後補香水
唔好朝朝噴濃 其實我已經ok 互相遷就

對於我黎講清草油 薄荷膏 驅風油
會令我個鼻舒服d
但無可能嗌女士們噴呢d味返工

有時轉季 我有時會滴口罩外面

咁你咪搞到成個位清草油 薄荷膏 驅風油
同佢鬥過

行過嘅地方噴白花油

好慘
空氣清新機/豬嘴

溝少少美極

你去channel專櫃 噴no.5
30秒後大大力索 就會有同等效果

到時唔好屌我老母

戴住個豬咀翻工
裝翻亞加力膠板檔鳩住佢

咁好嘅方法我居然諗唔到
下個禮拜一帶屋企存貨同佢鍊過

就算係外國 都係上咗年紀先會用
因為已經好舊
啲人一聞個感覺就會係阿婆香水

你呢種人真係好撚on9。唔係你忍梗係冇問題，樓豬都係呻下睇下有咩方法，你就係都要企高地屌鳩人唔忍得。廢老思想

agger
Chance都麻麻地
係les eaux個城市series係young d好聞d
同埋bleu都唔錯

睇字都見頭暈
下個禮拜返工一邊係no.5 一邊係驅風油

輪迴病假
有埋道理比你同醫生講

細個已經覺得no 5好香
但係carry唔起所以唔會噴呢隻

肥膏夾住d臭汗

正啊 唔洗醃 直接可以切落黎食

算啦 唔好理佢
連登有愛

今日係星期五呀
無謂因佢而影響放假心情

比個post佢睇

當你聞到no5 同驅風油同事出現
就是樓豬本人了

買支黑旋風

Coco noir都唔錯啊

Chance要睇下邊隻 但三隻都麻麻地
Bleu 正呀 但都係啲會同人撞嘅味

變左噴閪水，可能仲臭

屌你老母 有臭孤就咪撚噴香水啦
驚死人唔知你咁臭

睇字都想嘔

操你媽
隔著屏幕也能聞著這股騷臭味兒

臭狐佢未必想
但噴香水就一定佢想
相比香水 我唔介意狐味

對唔治

依隻真係好撚臭我有枝 唔敢噴

噴左就符合username

點解咁睇唔開收藏枝臭水

我一開始係叫佢開佢波係樓主自己話唔想為啲小事放棄發展機會 咁然鍾意忍咪忍飽佢 垃圾

有儲香水習慣 所以擺係度
個陣冇試就直接買 返屋企先噴落手試 臭撚到仆街

指住佢講死臭閪

你口講開波係好易嫁。你覺得因為呢d事冇左份工，唔代表人地都係

*可以因為呢d事

乜都做唔出驚得失呢樣個樣咪忍囉

咁你噴一隻仲攻鼻既香水囉

其實我唔係好歡迎你喺我個貼到
用呢d語氣同其他人講野

不過你要繼續喺到煩我都無辦法
如果連現實生活都係用呢d態度同人溝通
咁你做人都勁失敗

Anyway 祝你股票唔好豬太多

臭豬西西

女人就係咁自私

根本就係本身佢臭
噴d香水黎遮住佢
正如個個南亞人都噴一樣
所以噴親香水既本身好多都係臭

佢係你老婆？
返工放工一齊搭車咁浪漫？ 唔驚同事發現?

RIP

聽到都想嘔

呢啲藥油味仲臭到仆街
屋企人搽或者痴藥膏，我會走開

屌係喎 咁講法
我真係成日送佢返工接佢收工

認真答
樓豬係準時返工準時收工既打工仔

如果係後生靚女就冇問題

對唔治囉 樓豬都唔想臭親隔離

對文字嘅熱愛……

不過我係會噴香水嘅人嚟，可能我都有臭親啲同事⋯⋯

一般女士噴1-2下
適可而止唔噴太濃 其實ok架

用美極中和番囉

唔好歡迎呀 我同其他人講野用咩語氣關你咩事？你咪繼續好似忍你同事咁忍下囉
你條垃圾仲可以做啲咩？講嚟聽下？

以前我公司個女同事都係咁，聞到我頭痛想死
每日佢番工，一番黎我就係佢面前戴口罩

咁佢之後點呀？係咪冇噴咁濃？

得啦 知你股票豬左好多
平時又冇朋友呻 想上黎發泄下

Ok 不過都係果句 唔撚歡迎你

你過主就更好

香水噴得多同一隻味
個鼻會對嗰隻味冇咁敏感
會越噴越多自己都唔知

你咁樣同佢講 講到好似好專業咁佢就會信你

除左屎.jpg係隔住個moon都聞到之外
好難去share腥水既味道

可能我咁講有止少offensive
但我會形容係 南亞產廉價cologne / perfume
好刺鼻 一聞就會鼻哥痕 想打乞痴
我盡左力去形容 你可以去專櫃試下
試完唔好屌我

絲打知識廣博 小弟長知識了

想問下chanel / dior有邊隻清新d
順便扮下專家推介佢換

買枝空氣清新劑噴9佢
係對住佢噴

睇完覺得真係要珍惜有天然體香既女同事

升返曬喇柒頭財台不嬲都係撚狗地方
你歡唔歡迎我真係唔會影響我㗎喎

有d 人好怪... 涼又唔沖乾淨
好明顯有陣酸縮味但又要噴香水古龍水想遮住
如果真係怕自己臭既.. 不如直接去沖涼先返工 唔好影響到身邊既人

你喜啦 blcoked

助長負面情緒 消極討論

自己開po冇人理就話自己撚狗

做人要加油

條友之前係國安法47人po
講到張可森老婆懷孕
佢話希望生唔到喎

喂你搞清楚啲用字喎 咩希望啊屌你老母